### Процесс обработки сообщений о состоянии ресурсов

Процесс получает из очереди Rabbitmq сообщения о состоянии ресурсов и формирует в Mongodb отдельную строку
с текущим состоянием каждого ресурса (одна строка на ресурс).   

#### Параметры командной строки

`rabbit_url` - URL для подключения к серверу Rabbitmq (по умолчанию: `amqp://test:test@localhost:5672/`)

`rabbit_channel` - канал Rabbitmq для получения событий (по умолчанию: `events`)

`mongo_uri` - URI для подключения к серверу Mongodb (по умолчанию: `mongodb://localhost:27027`)

`mongo_db_name` - имя базы данных Mongodb для сохранения данных о состоянии (по умолчанию: `test`) 
